## Какой запрос(-ы) отправляется на сервер для получения списка типов товаров в шторке "Каталог"?
POST https://sbermegamarket.ru/api/mobile/v1/catalogService/catalog/menu

## Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при использовании поиска товаров в каталоге?
POST  /api/mobile/v3/catalogService/catalog/searchSuggest
POST /api/mobile/v1/catalogService/catalog/search
POST /api/mobile/v1/catalogService/filters/search

## Какой запрос(-ы) отправляется на сервер при поиске региона или города в модалке выбора вашего региона?

POST /api/mobile/v1/addressSuggestService/address/suggest